有冇手足覺得最後祝福係廿一世紀最神廣東歌

祝福聲想你都聽到

Live:

是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠

小學聽到e家

我這樣討厭 他完美如此
能共妳好好地相處

二十世紀就係k歌之王

Loop咗十萬次了

Bosco呢廿年黎真係玩晒

猶奇係果句
能共你 ho ho 地相處
個ho ho簡直係成首歌嘅精髓

所以香港樂壇欠黃宗澤一個公道

毒撚悲歌

我這樣討論

HO HO

LET GO HAWKS

我這樣討飯

hole hole

記得你最愛冬天 他都愛上吧
與他過最暖的 寒假.........

你我未有杏
一起說聲願兒

識貨

香港人欠bosco一個名份